甲狀腺腫瘤手術

有屋企人有甲狀腺腫瘤大約3x1.5x2 cm左右
係良性嘅
有無人係私家做過手術大約咩價錢
因為無保險
定係等政府好似等太耐

我個FD女朋友佢做醫護識人要七萬,我估你應該十零萬吧

咁貴架

排政府應該唔貴既不過佢私家

我就係怕政府等好耐
因為好似話要2年幾
由良性變做惡性就唔好啦

上個月做咗半切
$65000

全切好似貴2-3皮
但全切就要食一世藥補充啲唔知乜

半切6皮
當中兩皮比左私家病房

我前兩年做全切
連照，抽針，住院，全切手術total 12萬

一世食甲狀腺補充劑

903小儀都做左

過來人

排公立幾幾舊水全切

成世要食藥

公立排咗1年隊

邊間

邊間做

個時搵陳達明醫生做
佢係耳鼻喉+外科
所以都係佢操刀，係法國醫院做
年半前

做得好唔好啊佢，搵開佢睇鼻